如何面對自己條命唔長嘅可能性？

既來之則安之
生命無常

經歷過熟客親人朋友突然死亡

及時行樂

好事黎 受少啲苦

就每天當沒明天 捉緊愛人過

如果已經達成到自己想要嘅成就，條命長唔長對我嚟講又無乜所謂。不過如果可以，當然希望可以教育好下一代先死。

Btw,我咁諗因為我係一個堅信人無靈魂嘅人

保持心境開朗 寫多啲故

我仲想結婚

唔好諗咁多

早啲脫苦海都唔係壞事
最緊要唔係去得痛苦

我老豆 阿叔 阿爺都50前cancer死
預咗自己都會

岩，都沒咩遺憾

唔好生仔 再將癌症基因傳落去

最近都有咁諗

差唔多處境，所以除左mpf迫住供，所有長線既野都無plan過。

既來之則安之

無咩點 只希望唔好死得太痛苦

活在當下

You only live once
想做咩試咩就去做

Steve Jobs都係得五十幾年命

Body check